如果直出喉尾古裝左滅聲咀有冇影響？

當初架車太嘈先裝 依家又想拆

咪有翻回壓低轉有力啲